召喚神獸不完美，可改善

大家召喚神獸個陣要記住制暴兩個字
係自衛還擊，唔係主動攻擊唔同政見既人
個D 攞住玻璃樽攞住刀個D 緊係要出手
但係街9 UP，撕文宣就忍一忍
要顧一顧形象，因為道德係我地既力量，亦係我地支持者既來源

雖然我唔同意你既論點，但我會捍衛你說話既權利

我都明白大家既憤怒，但係我地唔可以因為憤怒而放棄我地既信念、我地既價值
和勇不割，只希望可以改善

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

應該好多人估唔到個tittle想講咩而唔入黎睇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁唯有諗過好D 既聽日再出多個

「深夜心態調整」 續全世界既男人同我入黎

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢